Política de privacidad de HABIPLEX
----------------

### Política de privacidad

Última actualización: 06 de junio de 2024

Esta Política de Privacidad describe Nuestras políticas y procedimientos sobre la recopilación, uso y divulgación de Su información cuando utiliza el Servicio y le informa sobre Sus derechos de privacidad y cómo la ley lo protege.

### Recopilación y uso de información  
Para una mejor experiencia al usar nuestro Servicio, es posible que le solicitemos que nos brinde cierta información de identificación personal, que incluye, entre otros, el nombre de los usuarios, la dirección de correo electrónico, el sexo, la ubicación y las imágenes. La información que solicitamos será retenida por nosotros y utilizada como se describe en esta política de privacidad.
La aplicación utiliza servicios de terceros que pueden recopilar información utilizada para identificarlo. 

### Cookies  
Las cookies son archivos con una pequeña cantidad de datos que se utiliza comúnmente como un identificador único anónimo. Estos se envían a su navegador desde el sitio web que visita y se almacenan en la memoria interna de sus dispositivos.

Este Servicio no utiliza estas “cookies” de forma explícita. Sin embargo, la aplicación puede usar código y bibliotecas de terceros que usan "cookies" para recopilar información y mejorar sus servicios. Tiene la opción de aceptar o rechazar estas cookies y saber cuándo se envía una cookie a su dispositivo. Si elige rechazar nuestras cookies, es posible que no pueda utilizar algunas partes de este Servicio.

### Información sobre la ubicación  
Algunos de los servicios pueden utilizar información de ubicación transmitida desde los teléfonos móviles de los usuarios. Solo usamos esta información dentro del alcance necesario para el servicio designado. 

### Información del dispositivo 
Recopilamos información de su dispositivo en algunos casos. La información será utilizada para la prestación de un mejor servicio y para prevenir actos fraudulentos. Además, dicha información no incluirá aquella que identifique al usuario individual. 

### Proveedores de servicio  
Es posible que empleemos a empresas e individuos de terceros debido a las siguientes razones:
  
* Para facilitar nuestro Servicio;
* Para proporcionar el Servicio en nuestro nombre;
* Para realizar servicios relacionados con el Servicio;
* Para ayudarnos a analizar cómo se utiliza nuestro Servicio.  

Queremos informar a los usuarios de este Servicio que estos terceros tienen acceso a su Información personal. El motivo es realizar las tareas que se les asignan en nuestro nombre. Sin embargo, están obligados a no divulgar ni utilizar la información para ningún otro fin. 

### Seguridad  
Valoramos su confianza al proporcionarnos su información personal, por lo que nos esforzamos por utilizar medios comercialmente aceptables para protegerla. Pero recuerde que ningún método de transmisión por Internet, o método de almacenamiento electrónico es 100% seguro y confiable, y no podemos garantizar su seguridad absoluta.  

### Privacidad de los niños  
Estos Servicios no están dirigidos a personas menores de 13 años. No recopilamos a sabiendas información personal identificable de niños menores de 13 años. En caso de que descubramos que un niño menor de 13 años nos ha proporcionado información personal, la eliminamos inmediatamente de nuestros servidores. Si usted es padre o tutor y sabe que su hijo nos ha proporcionado información personal, comuníquese con nosotros para que podamos tomar las medidas necesarias.

### Cambios a esta Política de privacidad  
Es posible que actualicemos nuestra Política de privacidad de vez en cuando. Por lo tanto, se le recomienda revisar esta página periódicamente para ver si hay cambios. Le notificaremos cualquier cambio publicando la nueva Política de privacidad en esta página. Estos cambios entran en vigencia inmediatamente después de que se publiquen en esta página.  

### Contáctenos  
Si tiene alguna pregunta o sugerencia sobre nuestra Política de Privacidad, no dude en ponerse en contacto con nosotros.
Información de contacto:
Correo electrónico: admin@vangtry.com